Pomato 小薯茄討論區(1)

其實arm channel 同小薯茄都係差唔多subscribers, 點解啲view差咁遠

Yo~

搵人整下po頭始終係新討論區

12歲
都估到嫁啦

貼哂程人富同阿j既圖
平衡返

啲小觀眾好鍾意整fans page，但我一個都冇follow

原本都有諗過開post
但怕連登越多人傾越多人反

其實arm channel 同小薯茄都係差唔多subscribers, 點解啲view差咁遠

#898 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人提出
如果依個po推唔郁就算了

我愛童童❤️

整左po頭了 過黎新依個啦

Pomato 小薯茄討論區(1)